{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013734",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 더 킹 HOTEL"
    },
    "text": "清州ザ·キングHOTELは清州最高の施設と最上のサービスを提供するためにオープンしました。品格のある施設と差別化されたサービスを通じてお客様にリラックスを提供しています。ホテルでは美しい思い出を作っていけるように努力しています。全客室は計60室で構成されており、韓国語でのご案内も可能です。客室はドライブイン無人システムで運営されており、客室ごとに最高級のACEベッドとアメリカンスタンダード型トイレが提供されます。スイート客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されています。テラスルームにはPCとサンティング用のタンニングチェア、屋外テーブルが備えられています。4階から6階は全室禁煙ルームで、ネットフリックスと55インチTV、Wi-Fiが客室に設置されています。天井用冷暖房システムや携帯電話の充電器、ヘアアイロンなどの便益施設も提供されます。ホテル周辺にはユルリャン店とグランドプラザホテルがあり、清州空港、ハイニックス工場、チョンジュIC、チョンジュ大学までも車でのアクセスが容易です。また、駐車場は無人ドライブの駐車と地下駐車場、屋外駐車場を保有しています。スイートテラスとスイートパーティーの客室は、事前予約時にキャンセルが不可能で、アメニティとしてはスナックバー、アイロンがけセルフサービス、洗濯サービス、ノートパソコンのレンタル、コンタクトレンズケース及び洗浄液が提供されます。週末にはスタンダード客室に割引を受けることができます。訪問者はホテルの施設が良く、リラックスできると評価し、寝具や食べ物の多様性も称賛しています。ただ掃除の状態が残念な点があるという意見もあります。全体的にきれいで良い宿であり、スタッフの親切な案内も印象的です。ただし、予約確認機の作動に問題があり、フロントに直接移動しなければならない場合もあります。.",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELは何を提供していますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELは品格のある施設と差別化されたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELの客室は何部屋ですか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELの客室は計60室です。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELの客室には最高級のACEベッドやアメリカンスタンダード型トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELのスイート客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELのスイート客室にはマッサージチェアとスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELのテラスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELのテラスルームにはPCとサンティング用のタンニングチェア、屋外テーブルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELの禁煙ルームは何階ですか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELの禁煙ルームは4階から6階です。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTEL周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTEL周辺にはユルリャン店とグランドプラザホテルがあります。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELへのアクセスはどのようにできますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELへのアクセスは清州空港、ハイニックス工場、チョンジュIC、チョンジュ大学から車で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELの駐車場はありますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELの駐車場は無人ドライブの駐車と地下駐車場、屋外駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELのスイートテラスとスイートパーティーの客室はどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELのスイートテラスとスイートパーティーの客室では、スナックバー、アイロンがけセルフサービス、洗濯サービス、ノートパソコンのレンタル、コンタクトレンズケース及び洗浄液が提供されます。"
        },
        {
            "question": "清州ザ·キングHOTELを訪れた人々はどのような評価をしていますか？",
            "answer": "清州ザ·キングHOTELを訪れた人々はホテルの施設が良く、リラックスできると評価し、寝具や食べ物の多様性も称賛しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 657
    }
}